不應該記起 何必偏偏記起

不拖不欠又憑甚麼好妒忌

當初你天地..

只應該記起 桃花始終會死

不應該記起 曾經的悲與喜

花瓣給我釀成回憶的抽象美

靜啦吊

屌
死開啦

我dllm
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

人生嘅過客

是！我是啊！又怎樣？
至少我肯承認
不像你
你繼續自欺欺人吧

唉